{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162592?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 르벨라 커플 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 追加人数がいる場合は追加料金があり、追加人数は予約されていなくても料金が発生します。 最大人数を超過した入室の場合、払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室できない場合もありますし、付帯施設がある場合は追加利用料金が発生する場合もあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 宿泊施設では、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙客室、駐車可能、ゲームなどの利用施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は予約されていなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は予約されていなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過した場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合は追加利用料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供される利用施設について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設では、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、禁煙客室、駐車可能、ゲームなどの利用施設が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 360
    }
}